朝朝搭961都企個絲打入黎

想問你好耐，做咩朝朝有位都唔坐

廢事坐你個毒撚隔離

驚俾人話唔讓坐

你就係朝朝個個肥矮毒？

關你撚事